<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="test_mot">Hello</string>
    <string name="test_mot_oublier">forget</string>
    <string name="oublier_phrase01">The best way to resolve its own problems, is to forget them. </string>
    <string name="oublier_phrase02">And you, what do you want to forget? </string>
    <string name="oublier_phrase03">In spite of the efforts, only time erase memories</string>
    <string name="agir_A">D</string>
    <string name="agir_G">A</string>
    <string name="agir_I">R</string>
    <string name="agir_R">E</string>

    <string name="bouton_effacer">erase</string>

    <string name="oublier">EFFACE</string>
    <string name="eclairer">ECLA&#160; RER</string>
    <string name="adapter">DAPTER</string>
    <string name="agiter">A&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; ITER</string>

    <string name="erase">E&#160; ASE</string>
    <string name="lighten">LIGHT&#160; N</string>
    <string name="adapt">A&#160;&#160;&#160; APT</string>
    <string name="shake">SH&#160;&#160;&#160; KE</string>

    <string name="adapter_texte01">Tout est si instable autour de moi. Changeant. Mouvant. Je perds mes repères. Pourtant tout le monde me le dit : “Il faut s’adapter”. Etre mobile. Flexible. Le temps s’accélère… et il faut être de son temps. Réseau, vitesse, mobilité. Voilà les maîtres mots. Mais tout va trop vite. Je n’arrive plus à raconter ma vie. En tout cas pas de façon linéaire. Ma trajectoire est tout sauf rectiligne. Je fais des sorties de route. Je n’ai peut-être pas le profil (du moins c’est ce que me disent mes amis en ligne). Je ne suis pas de mon temps. Allez courage. Je dois m’adapter…</string>

    <string name="intro_agiter">Je dois être plus dynamique. Il faut que je me secoue ...
        ou du moins que je secoue mon téléphone pour faire changer les choses.</string>

    <string name="intro_eclairer">Tout semble opaque. Je cherche un éclairage pour donner du sens.</string>

    <string name="intro_adapter">J\'ai peur de ne pas savoir m\'adapter, mais je dois avant tout changer de cadre pour le découvrir, agrandir mon champs de vue...</string>

    <string name="info">Que peut signifier agir dans le milieu numérique de l\'interactivité compulsive ? La création numérique "Agir" propose quatre expériences interactives : s\'adapter, agiter, éclairer et effacer.</string>


</resources>